點解貓得意過狗咁多?

狗派
toy poodle

點解狗得意過貓咁多

狗派
English bulldog

狗好撚臭

狗派
所有狗除左芝娃娃/松鼠

Why not both

無圖無真相

支那人先會分貓派狗派
仲會養狗咬貓/養貓蝦狗
ON99

on9

樂威拿可愛

我剩係知狗好嘈

「得意」並非源於「物種」
而是源於「養殖」